【下半季】2020年英冠討論區

又係時候討論英冠升降班形勢
兩個直升位西布朗+列斯聯
最多人關注既列斯聯又會否季尾自爆呢
升班附加賽都爭得激

列今次升硬啦

希望天鵝呢輪贏到升返上前六先

多年fm 玩家繼續支持森林升班

季初形勢堪憂既哈多士同成篤屎依家算爬返出黎

今晚打比對班士利
睇下朗尼會否出場

留名

上季踢到呢個時候都係差唔多形勢…

賓福特支持者

史篤城衰咩

朴叔最愛的查仔幾失望下
曾經和西布朗贏列斯
之後7場不勝

但年年都會有輪低潮自爆

我賓
今季前中後配置得好好

Bristol City 唔知點解隊波每季都會有一兩個月突然連輪幾場

睇佢哋啲反擊好流暢，好好丁， 希望下年英超見到佢哋

Dean Smith年代
賓福特已經踢呢啲反擊地面推進
今年前場三叉Benrahma+Watkins+Mbeumo
應該好多球會睇住

bristol始終人腳實力有限

好多勁人
升班係遲早既事

私心想luton護到級

富咸 真。升降機

可惜maupay已經去咗白禮頓 賓福特近幾季都同前6差少少 希望今年得

今年watkins上位

上到英冠算係咁

肥西今晚會唔會出？

有冇普雷手足

出

列斯=英冠版利狗

羊仔今年搞到咁

排定隊落黎

Howe到左極限？

太多傷兵 佢都冇咩計

冬窗買唔買人救亡

不過般茅都算草根隊 應該想買都無能為力

好似講咗唔會
望就望啲傷兵快啲好翻
再放Solanke 係前就真係英冠見

希望今年列斯升到上去

無問題啦

加上今季都簽咗4個了

上場打西布朗 就見到班福特幾重要

蘇蘭基世青盃都仲好地地 依家廢到

潛力可能真係有嘅
但踢極都冇表現
應該都冇哂信心
初頭都幾睇好佢
分波 頭槌都好似有兩手咁
但而加比腳波都慢過人
又成日推甩腳
應該都越踢越冇信心個人

支持卡城

都支持布城
呢隊波除左當年對候城一步之遙升唔到班之外 年年都係同附加賽得個近字

上輪5-2大炒哈

唉 希望般茅頂到
降班Howe實走 咁般茅就玩完
英甲開始留意佢地 到依家都覺得上到英超 仲要踢到咁多季係奇蹟

Debut做captain

仲要今季啲增兵
睇得出係幾有野心
唔再係幫人執水貨
可惜真係太多人傷
希望捱得住